
И времени больше нет, нет...
Тянешь меня на свет, а мне в темноте как-то уютнее чтоли!
Боли нет более...
Очередное утро, когда ты хочешь стереть из памяти ночь, проч прогоняя мысли.
Мы слишком близко, соверши выстрел.
Тишина настанет, вспомни обо мне, когда меня не станет!
Оставь меня на память на 5 минут я обрету приют и пропаду!
Как пропадают сны по утру!
Оставь меня по ту сторону, где я сопьюсь
Либо обрету себя по новому, чертова комната!
4 стены чертовы!
К черту мы такие гордые с тобой! К черту...
Я проведу черту, ту, что поставит точку, но мне не обмануть свое сердце — точно.
Я по натуре одиночка, стоп!
Я вольный пес, дай мне глоток свободы!
Чернила пачкали листок...
Время — песок, сквозь пальцы на твоей ладони...
Я по натуре одиночка, стоп!
Я вольный пес, дай мне глоток свободы!
Чернила пачкали листок...
Время — песок, сквозь пальцы на твоей ладони...
Будь за меня, но забудь меня!
Будь экзаменом, завали на простынях!
Имя сотри, на мобильном звонки прошу, не бери, оставь пропущенными...
Порви все стихи, удали все песни, добавь боли и мы более не будем вместе.
Отходняк, и лучше сдохнуть, чем так...
Чем-бы вылечить этот сушняк?
А я сам себе враг, сам себе врал, сам себе пациент, сам себя изувечивал!
Груженый, словно самосвал, ты засыпала, а я не засыпал и взрывал!
Твои глаза, в которых я искал ответы, моя стена за которой ты скрывалась от ветра...
Твоя кухня, мои сигареты...
2-ой куплет, эта песня спета...
Я по натуре одиночка, стоп!
Я вольный пес, дай мне глоток свободы!
Чернила пачкали листок...
Время — песок, сквозь пальцы на твоей ладони...
Я по натуре одиночка, стоп!Я вольный пес, дай мне глоток свободы!Чернила пачкали листок...Время — песок, сквозь пальцы на твоей ладони...
